iphone宜家係咪冇得睇訂閱項目？

屌想睇下訂左咩app未cut

Setting—>apple id

App store

就係檢視apple id之後冇野睇

不解釋

不解釋
利申：12.3

點去呢頁

oh 入到了，但d app冇得取消訂閱既

In apps 做啦...

試下update做12.3先

先前tinder都甩到，sweetring唔知點解甩唔到

巴打唔好懶啦google 幫到你
Sweetring unsubscribe 就有

我宜家係咁
冇左取消個位

click 選項都係呢一個月揀，冇得較取消

你好似已經unsubscribe左啦
6月18到期就完

你老母真係弱智仔 呢個畫面都講到明

你取消左啦 智障仔呢個畫面係比你㩒黎重新訂閱

等6月18號比佢自己完啦 好嗎？

乜係咁ga咩？

好啦既然已經取消左咁由佢啦

多謝大家